{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154668?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 메종블랑쉐펜션(예술랜드3분,조식,수영장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 退室時には室内にあるゴミを分別して捨てて、使用した食器類は洗ってからチェックアウトしてください。 什器破損時はペンション番人に知らせてください。 客室内では揚げ物や焼き肉などは禁止されていますので、屋外バーベキュー施設をご利用ください。 保管していない貴重品の紛失·盗難は利用客の責任であり、不注意による事故については責任を負いません。 予約人数の超過や無断入室は退室措置となる場合がありますので、注意してください。 ペットは入室が禁止されており、高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒の場合、他の宿泊客への被害が予想される場合は是正されない場合は退室措置となります。 炭火バーベキューを使用する場合、グリルと炭の使用料は20,000ウォンです。 個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されており、メゾンレッドとメゾンパープル客室ではスパ浴槽はご利用いただけません。 人数追加料金は当日現地にて決済いたします。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には室内にあるゴミを分別して捨てて、使用した食器類は洗ってからチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "什器破損時はペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "客室内でできないことはありますか？",
            "answer": "客室内では揚げ物や焼き肉などは禁止されていますので、屋外バーベキュー施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や盗難の責任は誰にありますか？",
            "answer": "保管していない貴重品の紛失·盗難は利用客の責任であり、不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えることや無断入室はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数の超過や無断入室は退室措置となる場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されており、高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒の場合、他の宿泊客への被害が予想される場合は是正されない場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを使用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを使用する場合、グリルと炭の使用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個人的に用意した炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されており、メゾンレッドとメゾンパープル客室ではスパ浴槽はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいつ支払えばよいですか？",
            "answer": "人数追加料金は当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 480
    }
}